覺唔覺巴士小巴啲凳愈來愈少塗鴉

係咪年輕一代已經無咁做

個個低頭族 翻學ge都唔會帶筆翻學 畫條春

此post已完